女朋友生日可以送禮物

求協助

7仔買嗰0.02

點數卡

iphone X

連女朋友需要乜，想要乜都唔知

聖誕買左啦

就係佢布咩想要

一層樓

那有錢

咁咪唔好送囉
食餐勁d既囉

唔錯幾好

去旅行當禮物

自己煮個燭光晚餐

前提你女朋友ok
有d人係鍾意收禮物
利申 大家生日同對方屋企人一齊食飯 有送禮物

佢真係冇咩想要所以都諗左好耐
屋企人成日都見見到大家都好熟